hi 淡友 (611)

主要都係夾2隻手機+700
其它一般般
唔夠全面

不做硬淡

屌比人仔夾左呢一口

夾死奈奈

15k上升軌依然唔穿

All out bear 已入牛

奈奈沽左？

爺西呢棍

股王

700咁多人沽仲掍上?

+又夾, -又夾
-完夾爆

頂多一兩日啦

700 企得穩

布神POST 牛軍然

美人6.76

唔係真係咁燈下話

托700走貨

你幾時整2。塊牛上黎幫拖

我果半注牛上到267就走

幫我夾

26646阻力好大

26650一串就會到26651

咩呀

牛市會否重臨

唉.....................求264番家鄉

咧兩日我去捕捉野生和牛，過兩日上碟

開市比逃生門我走熊 反手入牛食5格牛回血 岩岩好止左血 好開心

高水又擴大返

熊仔

精闢！

唔夠信念早走左 冇左廿格

許願池

又沽

騰訊頭肩底破頸線

264仲要蝕錢呀,陰功

呀爺都抽升

OK B浪 唔做硬淡
想追牛

熊佢老母

唔做淡好輕鬆 其實係咪引我傻散投降反手入牛 之後殺我

我地700又暴力升

你又救市呀？

龍頭股

應該仲有機會上車 冇機會就等反手熊啦

今日好黑, 買咩都夾

升800 點

等落100ma?

依家唔高j住了

b浪 吽吽吽。

講真有熊仔要走,個勢好強

25652熊走唔走好

牛熊成交又一堆熊

奶清買左咩

多謝大户開市俾我走熊 唔係我就退出股市啦

700

+2 十分鐘 羊83點 多謝大芋先

打左啦，唔洗走

有冇機會谷恒指隊穿埋267 之後急回夾牛？ 大戶係好冇人性

升到好淡都懷疑人生

can call G

大户連布布都撚到

左一巴右一把

應該有d熊骨剩

又要追數

從基本因素分析大市： 大市跌左10000點，代表環球經濟不景，代表大市會再跌10000點。

淡定

呃左布神D牛

咁都叫撚到

近排真係黑...
一買又夾...

休戰算

而家-2
朝早追+俾佢夾, 走去-, 又夾

700 PUT 已止蝕 可以反向了

你入得呢度問 都係想人叫你坐姐

儲多幾日錢 call veinbb

永遠都係望到11點先入穩陣d

真係要淡定
昨晚我26602 -1都夾左100點

今日

我以經止哂

等佢出返跌勢再入過

即市又係熊證成交多過牛仔咁多
又要等 要我等到天長地久

醒目

小心

我諗佢係想打26652熊

定啲，怕就 -1
同船，26628 -1

傻散已加PUT

老雞

即回

對沖牛61365食埋，0.087
實回

一早破左今日係確認

準備上牛車

大戶真係狗撚到仆街, 擺明係山頂回
都要借爺西夾一夾上震走D即市淡

然後先再落, 狗撚到

大家一齊用基本分析去炒期指

無張金錢大法

有d高j牛又死

回呀回呀 比我上番

真係唔怕時間值咩

落返去

扮回再升

今日唔要講淫野

落定2000$訂食你廚師發板

性交轉運啦

開個264黎

我是傻散

夾茄子

止完蝕再高追牛

牛軍準備食糊

呀爺一陣棍落

點睇都似回一回

仆街渣打成日死機，玩條毛

打住先

我去到26407先平手呀...

回未丫

重大利淡信號：渣打死ser

點解仲有人信爺西?

1手正喎

熊熊哈

屌米

熊軍正重整編隊
267師 268師 正準備全面入場 大滅牛軍

許願池, 求26300

TOTAL買左30K

十點半準備中銀月供棍

值搏率太低，已吉倉

話說已200億

呢幾日真係幾時開牛都嬴

700 係咪on9

夾腸一流

700又暴力上

今日350比你睇

牛仔已食 253上黎
下星期再買過

未上車呀

有沒15K拿返

可唔可以透露下咩原因你咁睇
同埋覺得高低水變化幅度咁大有咩啟示

吉倉
唔熊二喇？

700大單資金流入 又夾夾

700夾到世界盡頭

352

仲可以升幾多 想止賺

380都似

500

57292 HSI 熊 0.139買入 10萬股 $13900 成本價
0.027全走, -11255.21
58516 HSI 熊 0.191 15萬股 成本價$28650
0.057全走

272

QQ

Qq有冇頂 係咪痴線

700破哂頂 下一站就係 368

人地475落黎 唔好咁啦

1000!!!!

熄機
個倉可以慢慢擺擺到5月

其實我覺得而家分注入淡倉 可以食盡下個浪

升穿通道，睇350到啦

大家記住我地今次係食10000點既大浪 夾果3幾千 算咩

咁講人地一折十幾添啦

牛軍岩岩山頂有冇加牛?

回到264~265 先再call
宜加無乜肉食

冇400都唔走

訓教
15% HSI/熊 or put

屌你老味，等佢升夠再黎過，最緊要仲有本

依家要搵其他野分散下注意力

棍上棍落 高成交就係咁癲

10隻紅，一隻綠，賺錢只有小數人

有排夾

佢仲要上 淡友都未有運行住

真賭仔

係，唔走唔得

我有Q 牛對沖頂住

唔撚係掛,,,,

好貴

扭曲既股市

邊有丫

我買農行4.46入 升少少

坐.. 坐到隻`LP 上水

尋日見低位入, 衝到咁唔放心, 佢唔落返323我都唔會解住

等低位牛好過

要幾低
依家就想上番

我要加倉

嘔突琴晚食鮑鮑果啲profit

264

陽壽盡！

跟左
我都放晒d 牛

下午 有5G 大家快撚D入相關的股

吉倉中

Source?

講真今日AO mark太高

落撚哂陰谷啦

其實又唔洗放哂啲牛既，留少少無壞，呂布話有機會落番264姐，萬一個市唔落直上咁點

qq仲可以上! 牛過安全

炒格好好食

快d落啦

買左咩

高買低賣

有冇266 267熊既傻散出黎講兩句

你估下

26555防守線

又一次教訓, 以後唔再買牛熊, 買call put算

屌你老母渣打又壞

磨架咋 我唔會拮入去架

落多少少再入牛啦 咁多廢淡 大戶都要回下氣架

267 熊 +20格

突然不蟹了

急回，穿26494就會落

學緊野 你指現貨?

yes

thanks

但唔係264又可以入咩

分鐘圖又想畫三角？

牛已止蝕

最好落262，但好肯定264一定到

有咩唔同

個數點計出黎架？想學野

落到裂口位得唔得先

放左d牛賺少少算

目前dl

整左陣野，又不蟹了
熊熊哈

睇怕妹到完場

今次會唔會又燈我

267 極熊有冇人敢買？
睇黎今日267係鑽石頂

我睇回一回，但冇叫買熊，咪自己走去衝

15分k下降軌要實穿我先考慮再換倉3號拉到黎11號都未爆

OT:
今日新股gg
唔知66可安好

老散心態, 一急升/跌就會追貨入, 坐坐又怕打巴, 窩輪起碼唔怕呢樣

怕怕啦

日日都有一堆係鑽石底，根本唔知大戶想點

笑左

點睇到架

個勢轉咗 係支持位call先係正確做法

如果老美進入緊急情況，對港女有乜影響

午前會轉燈

升

gun

緊急牛三狀態

呢一刻黎講除非穿252咁先再繼續睇a5

熊三巴fat fat

笑咩 任何消息對港股都係好消息

補裂口呀 尋日我都問完

嬲嬲, 唔玩啦

都唔知你買左乜其實

係，無晒方向

me 9uping

又話帶頭 0700 無力係到妹下妹下

依家不宜有任何動作
等個市妹完先

屌阿爺每次爆升完都係會跌番有突, 垃圾到

又妹
多謝呀爺，可以去搵ptgf了

高位沽牛低位沽熊

挾撚哂我d profit+5皮野

當買教訓，下次升一棍我都走左先啦

3 分鐘三角形收檔了

真係好消息嚟，入緊急情況都係為咗起牆，之後政府又唔使再停擺
就算話美國政府不穩，在美資金外流都係去新興市場
所以點都係__

上證要轉燈

真係燈黎 走左就反向

冇聽 但由佢啦

有冇人依家入定put?

呢個位 收市就仆街

快轉燈 集氣

大唔大機會入緊急狀況？

大

坐一日已經低能

坐足一個星期=智障

巴打你最近點
之前豬果3百萬有冇追返d

現貨 期貨 週線都幾靚仔

輸晒啦

向下靚仔

轉燈轉燈 一齊嗌

要開車了 俾個262黎

侵侵條頸硬過碌鳩，一日停擺到民主黨跪，一日緊急狀態

高位開了熊

等破位

唔似la

十大牛熊成交 十隻都係熊

想jump, 低位走晒D 270熊

你要明白
從第一日開始我就講
民主黨係冇可能 係唔會讓步既

少數族裔係佢地既基本盤 你要佢讓不如叫支聯會唔好攪64

好驚落唔到

3球輸晒仲入錢追?

2019年老散研討會 提升心理質素

好多賭仔

行撚開啦屌你老母.gif

其實機會低d, trump係顛但唔係傻, 所以係國家安危冇事下入緊急狀況，事後民主黨一定會以法律方面周死trump, 所以trump而家可以做係靠嚇，同時爭取民意，不過似乎今次buy佢既人唔多，最後應該會表面上繼續鬧9民主黨，但會有讓步，因為停罷得耐，都會有市民開始嬲豬，除非trump唔想連任喇

引完熊啦

侵侵用停擺黎加大群眾壓力姐

係
輸極都仲有
遲早輸晒

Trump 仔想用美股證實佢既政續
你估trump 仔想大跌咩

App完全唔好用
又睇唔到盤

又可以再沽過

渣打真係聽講成日壞
好心轉銀行trade啦

又引熊

美股變左侵侵市

我轉咗用牛牛舒服好多

似乎266係兵家之地

想問十大成交果啲熊証
啲人棄船賣返比證券商都會tigger到上榜

係時間的起心肝去開間有期買既證券行

現時盈富基金(02800)與美債的合理差距是0.8至1.2厘之間。在26,500點盈富是3.5厘，與美債2.7厘有0.8厘的差距，意味如果美債息不跌，恒指現水平達估值上限，即偏貴水平。

幾時有棍 妹完未

轉貼自

買股牛牛真係最好用
但無期買

布神嚟緊去旅行無得領軍？

tmr

妹到完場

有冇人想升

唔樂觀

棍落比我走先升ok?

未必既 呢家吹用救災資金去起牆
睇下台底下講唔講得掂數啦

到時我預算案冇呢樣撥款
你又唔抽我後腿攪我
大家咪算鳩數有交代囉

not ok

試試今日day low

睇緊15分條軌

B浪

十零倍PE又都貴

夾700，想再沽

回都唔俾回 妹到指標返位就上

妹妹下好辛苦
飯後會唔會黎一個大跌

散戶真係on99, 今次咁少牛 上次去272冇55波都46
小米越跌佢地就越買, 個股升到盡佢地先入場 班人都痴線

利申 夾到好痛

妹妹下 依d位唔炒格了 搵位入牛

你預落唔落都要先回一回去262 264

b浪都唔識買牛
啲傻散真係

我

中美談判 得老美未有消息？

呢啲時勢應該落到去入牛而唔係沽落去呀可

出左啦 唔係咩

唔俾回咁
QQ企穩331

信布神
等264

比位未上車既入

補完裂位 就算再上健康地應該要去返260頭 所以而家入熊有幾百點食都合理

大棍 撐住

棍落

又話未出

打唔穿升軌 call duck

挾死

巴打咩倉

唉 放過我喇

要回落左等D牛平D再加新牛出先有機會大插

QQ 啲卷商仲入緊貨

26550

又區間

好

屌又扮野 明明仲綠燈

呢三十點妹咁耐呀

我想要266

係囉

Fifty Shades of Grey

落都唔落

淡淡比D力

侵爺有咩唔敢做

求其睇技術分析得喇 實戰先最重要

都話照呢個套路殺上去好快到30000

又上咩鳩

比班撚樣用期指托返上去

下星期係唔係有咩消息？

三萬就牛市

我信牛市

今日擺明要跌市
但都大力去托

你估殺上去唔洗錢咩 上面幾撚多蟹

回都唔俾on9

下晝先有野睇

I go to school by bus

點周？
佢做野既完全合法同係國家比佢既權力黎
佢玩法就同律師搵法律「la」去打官司一樣
只係以前既總統有「總統架子同自覺」而限制左佢地行事方式
咁岩呢位超級現實主義咁解
至於連任，佢而家就係將個波責任踢比democrat

如果keep住都唔跌 只會繼續熊多過牛

on9操作, 值搏率低
明知個市個trend係上, 仲要去擋
回落264, 得100點, 一個唔好彩, lunch美期抽, 一野夾幾舊輸到PK
個個一味熊, 個市只會夾, 買都冇得你買
仲有你只要係265熊過, 賺過錢
下次去番同一個位, 你就會再熊, 認為有阻力, 就算夾都唔肯做止蝕
做壞手勢
幾多人255-260一路應認為上唔到, 死坐難坐
輸到仆唒街

牛熊荊州

真係 你見民主黨反駁D理據冇咩力度 直接射個波去民主黨搞掂

挾佢啦

近排布布覆親都好大段

唔上又唔落 鳩市

唔慣佢咁認真 勸人止蝕

我地係投資, 唔係賭錢
唔係上又賺落又賺
操作太多, 隋時做多錯多

係止賺

暫時等位開倉

認真布
如果我早啲有呢個概念就唔會鳩坐

布神係咪等到264開牛

布布諗住咩價位掛盤？ 直接掛26400

好驚唔落264

挾得未呀

個市好悶

1分k條通道窄窄地 但係幾靚仔

認真布

熊市愈升就要愈沽

升左咁多都唔沽
呢家先仲買牛，真係諗清楚

熊軍腳痛咁聲 就係加沽時機

唔比機會你上車

布布到左264入要set咩位止蝕

想問下各位係咪人手去計返恒指同牛熊證既?
我用D牛熊計算機都唔準

個市我都唔知會點行
大家都係估
好似之前叫大家set左26043做stop loss
穿左就係穿左
嚴守止蝕就唔會捱依500點
想睇淡? 唔係唔得, 穿番50MA咪轉身再沽囉
同個市鬥氣, 輸只會係自己

牛熊證都要計?

真 左一巴右一巴就係咁黎

睇埋下午先, 未必入市, weekend

由熊軍一路補血

咁多千億貨個少少熊點補

心法

倒車上山頂
算唔算創舉 熊軍推車上山

似妹番上, 屌

琴日前日都係262左右彈, 最好買入位係262, 264入只係好細注, 怕冇貨
stop loss應該用259個上升裂口, 買得越低越好

隻1986回到仆街

輸少多教訓
巴打你幾多股

語氣咁似阿Bu Sir嘅....

乜L野黎

咪撚扮野啦你係咪Group友呀相認啦屌你屎忽

指數收左皮成個鐘 期指充托足成個鐘

點睇都似圓底啦 畫咩三角形

睇少我地熊軍 沽爆你

同意 我都係255-260頂坐左以為唔穿 第三身睇返真係好傻 以後坐都唔可以太大注同死等轉勢 不過我好鬼燈 可能講完即刻錯

不如退守下先 我驚過左個週末你地又叫哂春

愈心急想追數, 就愈輸得多, 今日都係唔入市

我依家最想知係咪B浪
因為我自己都唔敢完全肯定
@沒事巴點睇

268唔穿我都好難信係B仲要偏偏係呢D位磨咁耐...

星期一裂口開

Bu Bu布布

我港女好細注 準備all loss
同埋我都會偷偷地反下手即市

今日擺明要跌市
但都有人大力去托

縮哂量 冇方向 大戶做好倉 一堆傻散做淡
結論：唔解釋

佢今朝咪話照睇月底有機240
不過輕倉

撚狗市撚到

清 已經睇穿一切

今日期指9:15 係26746, 好快咁炸落黎
AO mark高完, 等左10分鐘都未抽到
所以我9點幾已經叫大家平好倉
唔認為穿到個DH
如果今晚同下星期穿到26746, 消化左堆貨, 下星期見270機會好大

日日都話要跌，但日日都升爆
想點

沒巴好似睇a5

策略王個個? 點解咁講

訓著了 妹到咁

佢好似講過仲睇A5但機會細左唔少

圓咩

15分破左好似

妹成朝 屌你老尾

橫行當整固~

今日應該妹到完場

道指轉燈 都擺明跌？

資金面仍踴躍
起碼磨返一兩日..

週線都可以講企到20 MA.
應該要開反彈浪了~

睇下係咪要爆邊先

其實我講過我睇好淡
但事實穿唔到248 249
我D淡倉都係258走跴
如果我唔係對個市先入為主睇淡
一反穿253應該跟信號全斬

feel到自己走270係錯, 下星期唔會升穿, 會直插

同意

港女呢排玩獨立

上個post 比人追擊

我明明睇好.....
點解我最後輸錢

尋日NOI GOI 原來又有減到

可摸耳叫爺爺B左佢

今日雖然磨, 但係有成交的

大概係話佢個淡倉變左微賺

睇一月仲會唔會落番低位既機率由 9:1 會左 6:4

佢等緊A5 底 / B3頂 再炸舊錢落去

有漏麻煩 Ching 補飛

咁咪睇時間囉

人仔托市呀屌
唔係跌左300以上

唔好再係我面前提前人仔

國家隊又托人仔

係

升返咁多都喊?

感覺人仔會上返 貿易戰前
呀爺有心托

DXY落姐

屌, 我上年走左呀

因為你無信念

入左錢..
準備策略性開7200 坐...

個市完全唔肯落
冇位入

外圍咁搞法淡唔落

入番囉

明明計到最少都262,264
但259走..
然後不停唔知自己買咩

布神
想問下有冇好書教睇信號？

頂到幾耐 早兩日人仔大升都插返落黎

qq 開車

0.2=開車

平左今日加果注先

書依到都講過幾本
但實戰先係重要
有時輸錢都可以賺經驗, 慢慢黎啦

奈清好似低位走左

準備破向上

有交通燈停一停

佢唔係定期咩...

開始玩etf保守？
我都想斬左73佢轉72

屌啦

搞到我外賣仔都唔敢玩

我都唔記得咩位啦
上年11月咁上下走

賣仔莫摸頭

渣打朋友仔們針哂未?

定完換番港紙

想賺錢輸經驗得唔得

睇住15分K條上升軌黎托 下下收十字星就會隊上返去..都痴線

如果真係有機位落去, 沽2318好過指數

想問布布253有信號 你講燭身定macd果啲？
其實早一日kdj都叉左 但結果一做硬淡就仆街

諗緊..
7200 定遠牛好~

以日線基楚. 20 MA 一穿就全走~
小時圖每岩signal就加一注~

分六注~

發夢

十字星底 第二日大陽燭上都唔醒水

燭身已經夠, 邊有可能質緊落去突破咁多穿前項

暫時收高位頭鎚

衰在太有信念

都係陰燭啦

我師父咪硬淡囉

高位頭鎚陰陽都好似係跌 有冇記錯

其實7200做小型對沖幾好
又有leverage

今朝走左?

可以係橫行再升, 唔係大陰就得

心很累

今日又豬到仆街

ETF 長渣 啲時間值點都好過輪輪

不過太悶

下影線唔夠長唔夠靚啦都

係呀, 由253坐到今朝, 好淆

見咁多高手睇268破位
破左就轉倉

橫行俾到盡得２６３。 沽得兩百點。。。

美期倒緊水 有消息？

係
港股少呢類leverage
老美多到你唔知玩邊隻好

唉，真係咪撚提

當局者迷

ＥＴＦ 期權。。。

３ 倍仲再ｍｕｌｔｉｐｌｙ

已經得返雞碎咁多今日都要豬10%，真係拎出嚟打邊爐好過

邊度有倒呀
俾你呃左入去睇

中低風險，冇時間睇市
只睇方向必備

最衰冇-2x, 都唔知唔流行定交易所迫人玩動物同輪

目測港股依幾個月轉左勢
數據上係要信, 美股幾次大跌低開完就V
但又可以好似大師陰謀論咁講, 夾淡倉再終極一跌

睇你地buy邊套

準備營造T+2突破100天線

我而家攤番開黎計, 咁玩左期咁幾個月, 唔好計上個月嬴啦
平均番每個月都係好似輸少少
計唔掂再攡多一年計

239叫倒水,
之前落220咪海嘯

10點=倒緊水
尋晚nsq夾成100點叫咩

點解美股可以勁到咁，連240都上得返
莫非一個星期行完B浪咁癲？

d水得兩滴

一棍

跟勢行 買牛上 一路上一路草平put 點睇

係囉～
一倍跌兩倍升。。膠

本大咪得

咁不如買遠熊

12月overshoot完, 大形range橫行, 唔係B

連指
暴跌=10點
巨棍=5點
Drop to zero / high to noon=15 點

咁之前又跌得勁呢

ＰＶＴ 今朝繼續升。。。
好難大跌喎

仲睇緊頭肩頸？

佢死都唔上268係咁俾希望熊軍果下先絕

無肉食掛

震倉

可能啦
不過其實對普通投資者，7200呢類先好

美似後者
港唔識玩

B浪，再終極一跌

9up下咋 睇下下星期頭點

其實相信冇咩人睇仲股災
不過問題係大家睇落下個range定係今次跌深左
我自己仲係堅持下個RANGE

手持20個人仔有無西屌

俾啲呀叔呀嬸買
（但係其實覺得ｗａｒｒａｎｔ ７２００ ７３００ ）
只係％上分別
隻輪跌１０％ 都好
７２００ 跌１％
但係你本７２００ 隨時大十倍
條數係返到

bu 點會去大師聚會

唔覺唔覺港紙又7.84

吉倉中等262
264一穿點都落就262 補埋裂口都得
條50ma拉埋上黎差唔多
個個位又可以大大注

美匯弱
港股升

定左幾多先

冇反向2X 3X 迫人玩牛熊

但輪要燒時間值喎
雖然話7200有OC, 但守既成份同安全系數又高左

老美大把係香港冇

我仲有皮5 下月到期...
5年前做既.... 4.厘75

要過到心理個關好難
一升上黎, 散戶: D牛貴哂, 唔買啦
之後直上
一跌落去, 散戶: D熊貴哂, 唔買啦
之後直落

我好似6年前換,
但唔係一直定期
所以我係一定蝕硬

係呀...
但對於炒開動物
7200 會悶到唔想買~

富婆求包養

So damn true

做咗成朝嘢無時間睇市

大戶唔需要原因
睇完今次鳩up call都成1900點 就明白曬鳩氣了

唔好玩我啦

做緊活期呀...

每個人都有個價, 不過唔一定係 only 錢

我夠唔服啦, 落到248差幾百點就穿前底, 以為爆邊啦
結果彈左2000點

我覺得中線舖係ok
本多終勝

升完未呀 ！ 大戶冚家產 call左你又唔升 屌！

真係 cls 公司

大戶平好倉未

道期黎料

[url]其實果陣有睇過
係資金面差好多.. [唔夠力打穿前底 /url]

去到245就當a 跌咁少

咪係
得閒叫佢送下禮咪算

跌4點

大市話熊1行2-3年 熊2 1年 熊3 1年
熊1 21000

又要淫野

本來諗住SPTRADER可以交換SP嗎

冇哂錢仲點交換

大戶說：天下的牛要聚在一處，使勁地夾出來。二千點就這樣成了。

咁畫咪要行半年慢牛?

可惡

無錯
我要埋綠卡

其實今次好有B 浪味
人仔
DXY
大部份股都起死回生

張小嫻話:
想要忘記一段感情,方法永遠只有一個:
時間和新歡
要是時間和新歡也不能讓你忘記一段感情
原因只有一個
時間不夠長, 新歡不夠好

奈奈話:要忘記一段感情,方法永遠只有一個:
股市!!!!!!!!!
要是股市不能讓你忘記一段感情
原因只有一個
嬴唔夠錢, 輸唔夠錢

係交換MONEY
但換左俾人, 人地無俾番我

有綠卡唔收錢又點話

掂
去IG PO張J圖然後打翻同一段野

好快有成班人LIKE

1,2枝大棍就好快到

同奶清交換嗰個fatfat

文青

Bc撚

好詩, 好詩!

當今日係頂去FF

今個月真係覺得輸夠

美期都唔可以naked short。
今晚出CPI，如果停通脹無得加息，如果爆2.2(above mkt expectation)，禁就可以講了fed 有加息壓力。。。

Thanks 就跟住呢張圖行啦

用一個假消息夾個b出黎，可以入教科書

想短炒執3格都唔得 長期上落1格

DROP TO 213

我都咁話，真係⋯

點會可以咁樣咬返上去嫁

上次慢慢周睇中左，係正高位沽落去

今次無原因強行硬上⋯

大戶我屌你全家

你要唔要蛋白質？呢度少量非gay既ching應該籌到幾億比你

lunch break 問句
其實 買牛熊call put 同 CFD IG 佢哋嘅分別/好壞處係咩?
認真想知

我未，暫小輸
我有幾隻細價股

手持人仔現金表示好high

小量

我淨係想要番D錢錢, 唔玩啦

272 又輸 249 又輸 大戶我屌你老母

我暫時樣樣都輸

多多都有

我只知道

胸不平何以平天下，乳不巨何以聚人心

都話唔好再提人仔

失戀時, 覺得輸錢好閒, 失戀好SAD
輸鈺時, 又覺得失戀好閒, 都係輸錢SAD D

未睇replay
Powell 唔係話唔加咩

邊一章黎嫁爸爸

影埋相比你睇

陣間開艾豬睇下會唔會有新相先

我只知道
我今個月個倉負數番, 我唔開針

創市紀第一章

我唔想睇, 唔想知

因為市場宜家認為唔會加，但一轉mark norms 就會向另一方向走

我就要停一停，養下傷先啦

沈大師創造了天地，創造了股市

好
訓醒開個262過你
條件係你平左-1先

你個0的要留比巴打

今朝買左優品360, 希望升到
隻野乾到

淡友POST 少量

100hp > 60hp

我斬晒倉架啦

咁一齊輸會點

等信訊入市

好似我咁要食藥囉

勁

非gay

7天創世都唔識
利申：反椰

創富紀就識

其實最鬼個下係開市期指升到上26746之後急插落黎 呢下係有啟示

A: 268係大户個老母西 重倉位唔屌得穿 一定要夾翻落去

B: 做個假像比班傻淡以為係阻力位 引你地做淡 之後再夾上去玩9你地

你地又點睇

A
B

想食

聽人講 被0

無睇啊

依本故事書d字太密

創富坊都識

唔識睇

已經⋯唔想諗

我有d擔心會比人輪大米

死都做1仔

非 gay 但係 bi

玩屁眼係正

仲有5分鐘

有冇人玩左long strangle

【大師午間教路】
大師話今朝港股好倉主導住強勢，雖然暫時未見確認信號返彈完結，淡倉要捱打多一陣，但大方向來講仍睇向下尋底。聽聽佢講有乜因素左右後市啦！

十皮變0 大户

最近個市成交細 所有野都係可控範圍 咁你覺得呢

根本好難捉到路

喂，尋晚都吹266係大戶倉

其實可能係其他細大戶聯手攻左霸266倉個大戶

大師投降啦

大芋自打自倉

跌得

條撚準備

呢幾日成交多返

股海未反手，好倉座定定

大方向仍然冇變

媽，我好亂

即係一月直上啦

冇錯架喎大市仲係熊市

只不過小方向先夾你兩千點

睇回262再爆

夾到佢話牛市先轉

個個睇262 262就唔會到

咁我睇258

跌個245比我

我睇drop to zero

就算今曰有262，要過兩晚夜，都唔知入唔入好

執格的人有福了 今日妹到完場

爆邊了準備

大師仲手持咩倉

負，要388俾錢。
宜家直入388put

26575-20
好易姐

平保

大你，-200

呢度有冇期權谷？

咁睇272

你地想害死我個倉 \
又一大棍

270見

又托2318

好撚黑 左一巴右一巴

呢星期輸左二十幾萬...仲儲緊首期

呢度冇谷

好似有幾個巴打有玩權

真定假丫

收手啦ching
回頭是岸呀
呢d用閒幾玩好啦

唔回264？

儲首期就唔好打咁大注啦你

To the moon!
喂我未上車呀

今日收到陽就真係係咁先

落返喇 無事

開始要棍插啦喂!

逢高加沽！

大師睇淡

上證w底

又要回返同大師對台既日子

又上

睇住佢黎打

今日引到牛啦呱

大師到時話，淡倉要避一避，就係熊得

Sperm: Oh shit!

納指6610 真係好唔想對沖 我吊

又夾 棍落未呀

布神真係睇住師父黎trade架？

呀爺

爺爺又棍

249朋友

美股今晚大跌 星期一又插過

一月睇黎大戶係渣好倉

不要再說了

大跌
連尋晚升幅都未落番

期指低水有冇試過維持3分鐘

用價外option 同止果位差不是。。。我宜家係禁做，有機會錯

美股跌＝港女微升
美股升＝港女爆升

阿爺跌＝港女微升
阿爺升＝港女爆升

今個星期港女真牛三

圓底

牛b

一星期升左1800點，阿婆都知了

牛軍high了

好撚多淡淡衝入場 蟹put繼續蟹 玩然

平保淡倉止蝕

最正係冇咩實際利好消息

但市場就解讀成冇壞消息＝超級好消息＝牛三

補翻午前食左既淡倉

你自己都唔走，人地點會走，一齊死囉

個圓底

All in call

牛b緊。
壞消息=已消化=好消息
冇消息=利空盡出=好消息
好消息=屌你老母大大棍

誰怕誰, 一齊死囉

布神平左所有好倉?

傷心巴揸住咩
真係好傷心咁既

Put左qq的一齊針羅

你擺明當師傅燈姐！

美股淡到就出血

都唔係今個星期先係燈啦

上次一講完b浪 牛1就再大插 今次識做啦

但本週五行幾準

我純計數係可以夾到275 +- 300

當比大家參考

要上280，可能要因素配合

中晒

下星期

你班傻淡死好啦 我仲有大好青春

唔該哂

食飯未上車

火柴巴又夾緊?

210 QQ PUT 已做草稿紙

呢兩日企穩6600

其實明知個莊睇住啲飛數控制大市
人為因素咁重，點解大家仲要玩？

今日係咪又妹到收市

但美股表現 暫時見唔到有咩因素 /消息上280

邊個話我地傻淡
一陣放兩張丁圖夾死你

2318 上

好痛 本來 all in已經走咗啲 係咁穿6600真係係無信念

j圖

315 put左qq 230put左388 12月落飛 新一年夾爆袋

布神講個啲計數係咪要好深既數學架？
利申：數學d

平倉唔玩！

升跌關我撚事

熊証性交量係牛証2倍幾

召喚堅巴

咁真係大獲
我自己6蚊call左916, 就番家鄉

好多賭徒

好似好耐無見過HSI 升得咁靚

熊軍 我走先啦 唔等啦 驚佢再夾上。
等埋佢再上 再入番熊軍

懦夫

今日個市4成人都係到玩緊輪證
仲要絕大部份都係淡倉，我諗可以小注牛再過夜了

第一次做牛軍做到咁爽

272雙頂回底

基金佬會唔會買牛熊跣莊家一鑊

個個睇27260，抽爆埋依個位，淡友應該懷疑人生，咩阻力指標都冇哂

硬淡快買熊。。連升6日。
點都會回一回

棍插時候!!駕到!!

但係成交唔可以係散戶放番隻熊出黎？

咩事

不如夾錢？

正 話咁快就6格

平埋佢 午睡時間

比人夾緊 今日高位j左牛

依家個市咁搞法 星期一似會抽多野

大戶呢排都賺夠 好想比人賺下 推高比大家一齊沽

大棍插 爽

支持

好問題
賭仔性格, 唔賭身痕掛

傻的嗎
上多百零點降軌頂

馬會都日日有人入啦
不過股市玩大點咁解

星期一數錢

最理想落264，262再上

其實點解大戶可以係股市搵到錢 都係靠班賭仔出糧俾佢地

老美頭肩頂？？

第一張已經射左

唔熊唔緊要
上面軌頂 日市266追牛係咪傻L左

其實佢做ptgf唔使賣肉月入過10皮唔難

開始棍插啦喂!

驚閪上280

我睇緊480了

嘩堅巴, 冷靜呀
賭場日日開呀

睇位再入 劍指289

24289

止左依家熊緊又唔落

Trade 少 d 啦你

劍指四幻點

重傷 蟹緊

殊

個市日日係咁妹妹妹, 悶到呢

做左幾日好倉個d食左幾多

條女唔正咩 牛牛吽

嘩 張圖咩玩法

點解好似個個都重傷

正常既
之前沽得咁爽 個個都諗住今次逢X加X就掂

262 ？

今日都係唔適宜入市

大戶輪流用期指, 700 2318 005 941呢D去托住個價

個樣好似好清純咁

點知

支持牛軍

大磨市仲衰過大跌市 點玩

整固，等再上

個樣

冇位上車

幾億都比佢啦

今次夾到腸爆真係估唔到

今晚要打老虎

勢好 大成交 唔升就明顯係等再爆上 除非成交轉弱

好想用口咬爛條帶

大戶唔會向下隊穿三角型引熊掛

上證磨下磨下已經穿左20天線幾日

Name?
好大燈籠

搵幾個人夾錢

巴打食開D乜野山珍海味

又岩，可以

真係痴線

我屌埋你個份

G黎講我覺得收貨

大戶好撚興咁樣

我預佢無野傾得成》會先上後落
結果： 無野傾得成 》上完唔落

快啲同我挾

條女肯先得嫁

我係格離做汁男得啦

開始要跌啦喂!!!

奇珍異獸 你唔岩

我夾腸plan都夠

但成個熊市嚟睇，每次係近月高位磨都係無好野發生，睇之前嗰幾次都係散貨，而唔係整固
定係布神有其他指標睇到

要轉勢明顯有2個基本面要達到 成交下降 未平倉大減 同埋 熊仔比唔會太高

Exact7ly DLGH

都係感覺，你見到利淡指標？？

唔係ibanker, 但可以話你知ig 雞最紅唔過兩皮一q
同埋vien玩ons/sp 唔使點使錢，識tum女就得

咁抽上引完牛再抽番落去震散番班牛加引熊咁得la掛

細聲啲

姐係靚仔可以狗衝

收到

講開，有時想知私影妹係咪做開，係咪直接係ig問價就得？

呢個正

兩點鐘開始要跌

炒左成年，好似第一次見條50天線微微彎上

留得青山在啊麻

美期唔行嘅

我-1左

好似有個sm天后？

果d算唔算異類？

唉做個gym 唔撚睇市

Ching好似好犀利
可唔可以示範下俾各位清學習

睇怕要出動易彎拿

拎自己j圖黎

入場券囉
識tum比較重要
你見佢成日ig呻吟情傷就知

講還講

無試過
我諗係掛

抽左上去了

求教學

唔使中介架...睇岩咪用個分身直接問出下街okay?
佢會接客自然會報比你

我開左少少牛
好驚一抽穿就行上27X冇貨

轉風了

嗰日試過，都係升

一舊水？

布布仲有無倉底淡?

有幾萬22XXX既put打底，冇啦

我好少玩，多數出去飲野為主，分享下朋友/同事玩法姐

Strong hold +3

無玩過

近牛都要成千蚊

夾死人啦